# Проект "Геометрические фигуры"#

## Интерфейс Shape ##

* общее цвет -> Color(enum) перечисление цветов
* вычисление площади

## Реализовать классы: ##

**Circle** 

* центр (x,y) тип Point точка
* радиус double radius

**Square**

* левый верхний угол (x,y) Point точка
* длина ребра double rebro

**Triange**

* 1 точка (x,y) Point точка
* 2 точка (x,y) Point точка
* 3 точка (x,y) Point точка

## Вспомогательный класс: ##
**Color** 

* enum

**Point:** - точка с координатами(x,y)

* поле x
* поле y
* конструктор
* toString

## Демонстрационный класс ##
Позволит создать массив фигур типа Shape, вывести информацию об этих фигурах и найти фигура с максимальной площадью

![spiral-shape[1].png](https://bitbucket.org/repo/rq5e8x/images/2551945721-spiral-shape%5B1%5D.png)

## Задание с Trello ##
Разработать проект, позволяющий получить информацию о совокупности цветных геометрических фигур и определить фигуру с максимальной площадью.

**На основе родительского класса Shape создать подклассы:**

* Circle для представления окружности с помощью центра и радиуса.
* Square для представления квадрата с помощью левого верхнего угла и стороны.
* Triangle для представления треугольника с помощью трех точек.

Для указания цвета фигур создать перечисление Color.

Для представления точек с координатами (x,y) создать класс Point.